（突發）出現超巨型黃尸狗

入面一定好似木馬屠城咁裝滿勇武

where

青衣城

Where

呀好得意

青衣

希望班藍絲唔會搞佢

正義之士一定要打死黃尸狗

黨鐡商場作反

聽日唔入天水圍去影黃屍狗先

好可愛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

黃尸狗生得太可愛，可恥

繼全黑暴徒熊之後而家係黃尸狗

我屋企都有一隻好不安

幾得意

黃屍狗 好可愛呀

零零舍舍坐喺到好攪笑

落單狗 圍佢老味

咁PC狗點算

笑撚左 布旬屠城

海賊王 時機一到爆開 成班勇武飛出嚟

好得意

布癲狗

做乜鳩

入面全勇武

同啲警察講話PC狗個樣幾膠
佢地就會自動對號入座

黃屍狗